求求大家千祈唔好塞土瓜灣！！！

你留到聽朝嘅話揸尻住呢個交通春袋，大家點返工呀？

要人
要人
要人
要人
要人

曱近平

P push

要人

土瓜灣友終於威返次

甩p嘅推多幾下得唔得

推

而家返唔到土瓜灣

紅磡土瓜灣黃埔

推！！！！！

push

土瓜灣連接半個九龍 好扺屌架 要人！

聽朝塞爆土瓜灣

黑警清左一次 再擺過

土瓜灣！！

係塞搞馬頭圍好啦，千祈唔好搞啟德隧道